我求下前線走啦

唔走嘅都好似71晚咁夾佢走啦
唔想再見到有手足送頭呀

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

85先齊人堵路啦, 今日戀戰有撚用成班正on9

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

又話mos係抗爭教材

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

上星期已經係一個教訓，而家又係齋企俾人拉，好心痛

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

冷氣軍師